{% autoescape off %}
{% load static %}
  \documentclass[12pt,a4paper]{article}
  \usepackage[usenames,dvipsnames,svgnames,table]{xcolor}
  \usepackage{graphicx}
  \usepackage[skins]{tcolorbox}
  \usepackage{titlesec}
  \usepackage{longtable}
  \usepackage{booktabs}
  \usepackage{xltxtra}
  \usepackage{xunicode}
  \usepackage{fontspec}
  \defaultfontfeatures{Mapping=tex-text}
  \usepackage[a4paper,left=2cm,right=2cm,top=1.5cm,bottom=2cm]{geometry}
  \usepackage{fancyhdr}
  \usepackage{polyglossia}
  \setdefaultlanguage{french}
  \setmainfont[Mapping=tex-text]{Linux Biolinum O}
  \setsansfont{Linux Biolinum}
  \setotherlanguage{arabic}
  \newfontfamily\arabicfont[Script=Arabic]{Mothanna}


  \pagestyle{fancy}
  \usepackage{bidi}
  \author{Dr Yahyaoui mohamed Kaddour}
  \title{Rapport médical }
\setlength\parindent{0pt}

  \begin{document}

  \lhead{Clinique \textsc{El Abrar}}
  \rhead{ {{arret.patient}} }
  \begin{center}

    \huge{Certificat médical - {% if arret.type_arret == 'A' %} Arrêt de travail
        {% elif arret.type_arret == 'P' %} Reprise du travail {% else %} Prolongation {% endif %} }

  \end{center}


  \section{Patient}
  \begin{description}
	\item[Nom prénoms:] {{arret.patient}}
	\item[Adresse:] {{patient.adresse}}
	\item[Date de naissance:] {{patient.birth}}
	\item[Raison:] {{arret.type_arret}}. 

    \end{description}
                  
                  \section{ {{arret.patient}} }
         Je sous-signé Dr Yahyaoui certifie avoir examiné ce jour le {{arret.redaction_date}} le patient {{arret.patient}} et declare que son
         état nécessite un arrêt de travail de {{arret.duree}} à compter du {{arret.arret_date}}, sauf complication intercurrente. \\
         Dont certificat
                  
                  \section{ {{arret.patient}} }
         Je sous-signé Dr Yahyaoui certifie avoir examiné ce jour le {{arret.redaction_date}} le patient {{arret.patient}} et declare que son
         état nécessite un arrêt de travail de {{arret.duree}} à compter du {{arret.arret_date}}, sauf complication intercurrente. \\
         Dont certificat
                  
                  \section{ {{arret.patient}} }
         Je sous-signé Dr Yahyaoui certifie avoir examiné ce jour le {{arret.redaction_date}} le patient {{arret.patient}} et declare que son
         état nécessite un arrêt de travail de {{arret.duree}} à compter du {{arret.arret_date}}, sauf complication intercurrente. \\
         Dont certificat
                  
                  \section{ {{arret.patient}} }
         Je sous-signé Dr Yahyaoui certifie avoir examiné ce jour le {{arret.redaction_date}} le patient {{arret.patient}} et declare que son
         état nécessite un arrêt de travail de {{arret.duree}} à compter du {{arret.arret_date}}, sauf complication intercurrente. \\
         Dont certificat
                  
                  \section{ {{arret.patient}} }
         Je sous-signé Dr Yahyaoui certifie avoir examiné ce jour le {{arret.redaction_date}} le patient {{arret.patient}} et declare que son
         état nécessite un arrêt de travail de {{arret.duree}} à compter du {{arret.arret_date}}, sauf complication intercurrente. \\
         Dont certificat
                  
                  \section{ {{arret.patient}} }
         Je sous-signé Dr Yahyaoui certifie avoir examiné ce jour le {{arret.redaction_date}} le patient {{arret.patient}} et declare que son
         état nécessite un arrêt de travail de {{arret.duree}} à compter du {{arret.arret_date}}, sauf complication intercurrente. \\
         Dont certificat
                  
                  \section{ {{arret.patient}} }
         Je sous-signé Dr Yahyaoui certifie avoir examiné ce jour le {{arret.redaction_date}} le patient {{arret.patient}} et declare que son
         état nécessite un arrêt de travail de {{arret.duree}} à compter du {{arret.arret_date}}, sauf complication intercurrente. \\
         Dont certificat
                  
                  \section{ {{arret.patient}} }
         Je sous-signé Dr Yahyaoui certifie avoir examiné ce jour le {{arret.redaction_date}} le patient {{arret.patient}} et declare que son
         état nécessite un arrêt de travail de {{arret.duree}} à compter du {{arret.arret_date}}, sauf complication intercurrente. \\
         Dont certificat
                  
                  \section{ {{arret.patient}} }
         Je sous-signé Dr Yahyaoui certifie avoir examiné ce jour le {{arret.redaction_date}} le patient {{arret.patient}} et declare que son
         état nécessite un arrêt de travail de {{arret.duree}} à compter du {{arret.arret_date}}, sauf complication intercurrente. \\
         Dont certificat
                  
                  \section{ {{arret.patient}} }
         Je sous-signé Dr Yahyaoui certifie avoir examiné ce jour le {{arret.redaction_date}} le patient {{arret.patient}} et declare que son
         état nécessite un arrêt de travail de {{arret.duree}} à compter du {{arret.arret_date}}, sauf complication intercurrente. \\
         Dont certificat
                 
                  \section{ {{arret.patient}} }
         Je sous-signé Dr Yahyaoui certifie avoir examiné ce jour le {{arret.redaction_date}} le patient {{arret.patient}} et declare que son
         état nécessite un arrêt de travail de {{arret.duree}} à compter du {{arret.arret_date}}, sauf complication intercurrente. \\
         Dont certificat
                  
                  \begin{center}
                    \rule{8cm}{0.4pt}
                  \end{center}
                  \vspace{2cm}
                  \flushbottom\raggedleft Oran le {{arret.redaction_date}}\\
                  \raggedleft Dr \textsc{Yahyaoui M K}\\
                  \fancyfoot[L]{Dr \textsc{Yahyaoui M K}}
                \end{document}
                
                
                {% endautoescape %}
                  